不如以後搞番和平集會？

唔想再見到有義士被捕

而家前線勇武派=鬼、送頭

不如由我地和理非主導番場抗爭

每個禮拜日都和平集會，然後be water令警察拉唔到人！

大家話好唔好

push

無錯,咁樣最安全最無人比人拉
無人留守就唔會有防暴警,無人射催淚彈無人出棍,速龍都唔駛換衫加班
到時又唔需要整盾,頭盔眼弓防毒面具都慳返,用返普通口罩就夠

係，慳番好多$

負評=鬼=仲想見到義士被捕